volvo niskopodłogowy autobus miejski produkowany od roku przez szwedzką firmę volvo model ten jest produkowany w fabryce firmy volvo polska we wrocławiu volvo powstaje również w odmianie zasilanej gazem cng volvo cng oraz hybrydowej volvo hybrid zobacz też volvo ab linki zewnętrzne